[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (26) 我嘅世界係粉紅色

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

Eric同Joey果然無令人失望

兩個男人

咁都兩盞

果然係兩條丁兩藍

吓？

Eric同Joey從來無令我哋失望

兩個咸濕佬扮哂野

咸濕2人組

Joey gor你無令我失望
Iron man 都係

屌你老母？！三藍？！

三藍

3

攞碌鳩㩒制

三

厹

topic

呢條女咁垃圾

joey 哥 腳膠 double confirm

有樣冇聲

乜料

Eric真係

講真，真係唔好聽
呢個節目好現實

邊撚度靚呀講真

用條Jer諗野既完美示範

兩個狗公果然唔會令人失望
但係三盞過分咗囉

又一個po

粉紅色

邊撚到靚

三盞

真係樣靚搭救

3藍

死狗公

兩個狗公不會令大家失望

腳交Joey

咸濕Eric

好難聽呀救命

打完飛機咪㩒囉

唱到咁撚樣三盞燈 屌你老母

仲以為 祖兒哥唔禁

CC真係好撚慘

禁撚樣都三盞燈

有腿就有燈

行開D 先

咁都三盞 on撚9

救命 走曬音呀

Joey不負眾望

我覺得聽得好唔舒服

正常發揮

on9

前世未見過靚女

唔係掛

其實根本唔撚使唱

左邊個個係咪迪迪仔

Coco?

兩個男嘅果然會㩒

靚啲同高啫 使唔使咁

唔靚 唱得唔好聽 得個身高

把聲幾好 要練多d
小妍都得啦咁

普通樣 吹到咁大

有無ig

想知真人係咪靚過上鏡好多

除咗佢同中國舞仲有邊個啊

靚真係大曬。 屌 好慘

厹造星

上天真係公平 有長腿無大波

呢條女係咪有後台

Double咁少？

lm

想知咩野值3藍燈

你定啦

屌。樣大曬？

fact 已 check

老實講佢三藍係因為佢個外型 唔係佢個表演

耳膜都出血

零秒出手

邊忽靚女呀...

joey 哥

悶野姐二汶加油

好高同幾靚女

一般咋wo

會不會真人靚到仆街？隔住個moon我feel唔到

邊度值3盞......

真

係

真心咩三藍

芝

佢咁都三盞
大把復活區都三盞

標題

timo老公豬好搶鏡

笑死 神預測

SAME

cc真係死得好慘

一陣有一姐

着多啲平底鞋。。。

一姐戴眼鏡都唔係咁差啫

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

Cloud屌打啦 論樣

彭秀慧屌打啦

做演員就岩

八婆仲正

做明星歌星要靚仔靚女
好正常

日韓台都係咁

唔明點解香港得啲騎呢怪

樓主pin this

Ig?

即係就算唔參加將來都有機會發揮

Foul走嗰啲咪同佢唱得差唔多
咁都3盞
真係靠個樣

有幾靚呀大佬

中國舞都三藍

一陣又有八婆!!!!!!

佢合埋口木嘴笑都靚既

咁搞法啲人都唔鍾意佢啦

邊忽靚呀

好似葉嵐

琴晚cc仲靚

果然樣靚唱乜都一定好聽

Joey：掛住J唔記得撳 梳

但真係唔係咁靚囉

造馬呢個 表現好無名氣就坐晒係復活區

比較想知道佢有幾高

係女都話靚 都痴撚線

啱呀

估唔到阿芝會撳

一陣係咪有腦神經醫生

依個女仔
比佢去到最後廿強
推佢去賣廣告都實賺得返
點會無得入

其實復活區嗰個 r 燈男仔都 ok
不過佢個格好閪

我對joey gor好撚有信心

出左局果班女睇返會唔會好後悔無著短裙仔

fc你個fc你個fc
真係冇得拗

Agger

音又唔準，beat又捉唔到，咁都入

聲底唔錯嘅係衰臨場緊場

佢而家結咗婚生埋女了

隔住mon 都feel唔到靚就死得啦

用碌鳩投票

唔靚喎我覺得
唱又唱得唔好
咁都入

好過煎pan同北姑啦

呢個look好好j喎ching

我覺得佢OK呀
夠高個樣唔太差

造星啊大佬 靠個樣有咩問題 咪on9啦

琴日個CC正好多

難聽到唔想再聽

可能一陣要改到triple

重要原來paco啲人黎

點解會三藍

跟呢個logic如果粉紅色世界唔係太痴線應該都有兩藍

彭秀慧老係老啲 都靚過佢啦

小妍

彭導正啲

我co

屌你 得個樣都得

少少但葉嵐好好多

可塑性呀

撳唔撳都無分別嫁啦

但點解二汶會搶佢

一盞已經好夠
三盞你老味

屌幾時唱返廣東話歌

低炒腰果眼好正

Double confirmed

唔緊要 有中國舞就唔悶

屌new way 唱k 啊

執執個造型應該真係幾靚，有得造架

係咪會當D腳係吉他咁玩

鳩撳阿芝

靚就大撚晒架啦 講完

越睇越正

做港版橋本有菜啦

求ig

屌米

唔駛負責任點解唔撳

今集不停尋找manson嘅身影都見唔到佢

呀嘉欣真係有咁靚咩？低配版Cecilia Choi

通常真人會再瘦啲
你覺得呢

好想知連登仔平時食開咩

葉嵐靚好多

邊撚到靚呀

琴晚係咪有個CC啊一盞都冇

今集推po快撚到

又 bin

其實唔係話唔靚
化妝+角度係幾上鏡，身材都幾好
但唔係佢地講到咁誇張囉
而且唱得好一般

呢個係咩節目

Ig live緊

有外形大晒？

做唔到星咪簽viutv做藝人
拍埋6c到雙飛

支持coco

我鍾意coco

結他

Cc 最少借一燈

賣樣定賣唱啊
唱得好又話唔跳舞
依家又話樣好

反而係咁影ansonbean

咁講外形都好過北姑嘅

咪撚整容

就係大曬

成班都蝗蟲新移民嚟 唱蝗歌

呢啲熟女先正呀

唱歌都好聽過佢啦係咪

有潛力有可造地方

已經入咗圍坐第二排好難影到

Cecilia 有氣質d

目前有無參賽者係評判同觀眾都一致認為係好睇

戒緊j阿屌你

一開始已經覺得佢正

要女團係咁

因為要捧

叫嘉欣都靚，好似係....

屌你老母臭閪佢三盞既話Ansonbean應該10盞

極品嚇到鳩縮

Coco ig係咩

再一次證明your face your fate

笑片

可能真

Manson

知大家鍾意嘛

打女人wo 拎去啦

真，娛樂圈唔講樣係咪on9

樣要最top先入到

冇波 真係唔想屌

夠悶

唔知閪唔閪。。

潛規則 靚仔靚女一定要入

開心小跳豆

話唔靚果d一係女
一係毒撚見到女要踩一踩扮有品味

不嬲

個外形除左高真係冇乜特別
對眼真係好怪

彭秀慧靚啲

其實屌人揀外表係咪on9，造星外表係好重要喎，依個係事實黎

佢表現呢日個look好ok
前面interview嗰個好唔掂

據說胡杏兒都係真人靚到仆街，上鏡唔靚

唔好侮辱我石原bb

難聽但有得執，起碼好過班長個類走下坡既

我男人 唔驚

唔係點叫契仔

個pat好想推

其實一個勁既導師
唔係應該盡力幫d參賽者
評判揀完，之後呢個又話唔會幫，個個又話唔想要
真係好撚on9

廣告都推得咁快

講真 冇才藝可以練
樣衰得少少才藝果啲真係唔work

姐係淨係啱平面
一郁搞唔掂

個樣幾襟睇
一開始casting睇樣一般
但佢表演果陣我覺得幾靚
把聲都唔錯
呢個入都正常
起碼會期待佢有咩進步

小妍露多d 表演返自揸果段應該都入到

尋日魔樂師嗰part refresh一下五六頁

柳生？

笑嗰陣有啲似田小娟

彭秀慧世界第一

問題係唔靚

唱片cover 引人kick入去

點解揀呢個時候⋯

眼大大好精靈

支持評判下海

搶收視可恥

唔洗玩啦咁 歌又唔係好聽

簡單講 啲評判根本就無原則
睇眼緣㨂人

Cc個鼻太假 妝又濃

呢個文青風

講樣我老婆靚過佢，係唔夠佢高only

Timo 打女人你上網 搵下

其實佢唔可以正面睇
側面三七面都幾靚嘅

唔夠甜

唔係唔靚 但冇旁白讚到咁誇張

三分一個post

上鏡唔靚就死啦
啲觀眾有乜幾可見佢真人

係咪美選DNA個Daisy Law

正

做星係要靚架啦, 入到係正常

Cecilla把聲正啲
次次自我介紹嗰陣時都忍唔住教大聲啲嚟聽

醫生喎

咁就走啦 上咩鏡

個口放得落2個西瓜

我哋個po上晒熱門
不如用不推文

厹神？？

公道啲 名星樣都好緊要

其實本身有合約咁viu簽唔簽得

Eric同Joey撳硬

恭喜師兄

上年tank個組唱蝗歌唱L到上曬電咁
又以為好型
頂一聽到就縮
印象中嚴政 marco個d又成日唱蝗歌
頂死曬支那造星啦

樣係ok
但太閪 希望唔好入

無限confirmed

係 表演果陣靚啲

見醫生就出哂水

咁其實2藍=3藍
阿芝純粹興起9up㩒埋

醫生

算吧啦
連登普遍全部都批評

屌！好撚正！

妙手仁心

個背景音樂

嘩呢個我可以

依個唔係歌唱比賽，你地係咪誤會左

Bgm

Wowwww

真情bgm

醫生呀

個音樂呀屌

腦科醫生

妙手仁心bgm

醫生？

個bgm

妙手人心bgm

小研

的確幾靚仔

醫生來了

屌 個黑影搞到我以為佢無著衫

醫生對波

程至美

人生贏家

嘩 可以

痴線

黃醫

Diu Diu!!!!!

我係筍盤

Cow死女

好耐冇睇過

又同陣仔爭仔

濕晒啦

佢地都係想拎曝光率姐點會簽

黎相睇咁

我唔要timo喇 我要呢個醫生

帶左口罩似胡子彤

做醫生咁多時間嘅咩？

好gay

配偶

頭先暈左果個係小研

Ok wo

希望躝

bgm

呢個真手足

醫生個樣幾ok
把聲磁性

相睇節目？

諗起第一季個公子

呢個好撚正 想要IG

一盞藍燈

黃架？

有幾好笑

彭小姐又濕哂

花蛆冧到

留名睇佢係gay嘅

型？

二汶

插水

成地水

一堆gay佬進場

彭導濕撚哂

Oscar

好撚正

似gay 仲要話冇女

花蛆濕晒

個樣好正氣

唔發姣住
打丁先

男同事d樣

彭導咁chur

啱啱chur完專科

全場d女濕曬，要小心地滑

笑到

私家？公立？

係咪要做個前職係外科醫生嘅idol

欣欣正啲

Gay佬會鍾意

冇女朋友

啲男同事嘅態度同頭先幾大對比

秀慧你收斂下 你係我嘅

點解會有啲咁撚完美既人

陣仔有對手

隻手掂曬個口罩

咩料

多謝

即刻抄牌

好低音

個醫生係唔係玩truth or dare揀咗dare

31歲做到腦外科都幾勁

花姐對女對仔真係兩回事
一見女佢就燥

副眼鏡好顯老

個look jm9

屌戴左眼鏡第二個人黎

屌 估唔到今日仲見到佢
仲有幾多集有機會見到佢

我屌 做乜春

居然係咁

一聽醫生啲女就出哂水 屌

唱opera?

屌咩副眼鏡

個表演搞唔撚掂wo

排隊啦！！！！！

G持陣仔

花蛆出哂水

眼鏡look咩料

結果會變咗郭田葰之流
係咁拍戲做醫生

真係好似一個醫生look

笑

我都濕左

又令仔又係醫生 唔問下佢係咪連登仔

但有男朋友

戴眼鏡即刻唔撚掂

紅牌趕佢出場算吧啦

唱opera

歌劇

花姐

近睇麻麻地

巧難聽

可能quit左

我唔識呢啲歌

笑死

醫生有簽經理人公司?

醫生！！！！

好唔掂喎個look真係型咩

花蛆點會識呀

個樣搞咩

一上台醜樣左嘅

manson

屌 以為係林卓廷

男人味，有錢，高，靚聲，專業

屌你老母

怕醜

老了十歲

jm9

BL game眼鏡男

醫生真係同普通人唔同好多

花蛆唔敢話佢

副眼鏡做乜9

屌opera

講野把聲好正

似翻個醫生

食撚哂啲女啦屌

戴咗眼鏡唔太得囉

醫生眼鏡look

笑得幾甜

呢個眼鏡look 年齡+10咁

Gay

希望有得復活

你返去食花蛆啦

花蛆好似肥姐

吓

一帶眼鏡笑左

自家烏冬

係咪又想做埋啲鳩野...

Timo 好好多囉

唱Opera?

花姐怕醜 笑死

乖乖地做醫生啦

冇人諗起阿嬌嗰個前夫咩

林卓廷年輕版

戴眼鏡好似森美

狗公mode: 佢咁個樣梗係俾機會佢睇吓做到乜啦！

似呀其實

讀University of Edinburgh
屋企肯定有米

花姐濕晒

戴完眼鏡變左叔叔。。

錄呢個show要幾多時間？

好老套

幾靚仔喎

Ig:Sojendr

呢個幾慘
明明入娛樂圈就係為咗唔做醫生
結果

Ig名

痴撚線

感覺上佢係gay

trivago靚仔D

想睇多佢round, 入啦

搵陳欣妍去

孤獨病mv咁

性人咁款

放得入我一條J only

屌啦
比著係胡鴻鈞個啲唱個醫生既歌
花蛆屌到傻啦
實話你唱緊乜呀
冇人會識囉Zzz

悲慘世界

成日掛

Opera Singing

屌你

一開頭個shot幾靚

唔完美喎
佢唱歌都唔得...

啲件係咪viu既冷衫黎

頭先有巴打話manson
我睇完又真係ok
但問題係仲有無其他

花蛆濕刀.....

擺明想跟tvb 做法啦eeg 同星夢
搵無同tvb 合作既娛樂公司長期合作

即刻變咗成個一蚊joe咁

個畫面好搞正

你排隊隔離條隊驗腦啦

直到世界盡頭

icac

唔好聽

屌！機已屈

cls 一定係有錢仔

你講完就覺得好似

感覺佢太正經

Les mis???

dieeeeeeeeeee~

上唔撚到key喎屌……

又bin

opera+中國舞

屌又跳中國舞

成個blue blood咁

Opera加中國舞

又中國舞

下我唔expect opera係咁

配中國舞

屌你中國舞

中國舞抽水

唔好唱歌好啲

花蛆又bin中國舞

岩岩個個靠樣都入到，呢個無可能唔入啦

我真係die

好撚好笑 我老豆叫佢專心做醫生算啦

屌, opera+中國舞

中國舞again

屌

應該朝8晚26

唱opera跳中國舞

二汶忍笑得好辛苦

除咗眼鏡好樣啲

笑死
又中國舞

係咁喺走音邊緣

die~~~~~~

唱得唔多掂wo

前面都有中國舞啦冇事嘅！唔驚！

一定係啦

合肥雜技團

又中國舞 笑撚死

集集都提下中國舞先得

嬴緊5比0

d音震到呢
btw又中國舞

我想睇佢入喎玩多round先走啦

唔明點解咁多人J佢

其實唱得真係 期望落差有啲大

中國舞crossover

好正呢個 唔表演個陣

笑撚死

忍笑

分唔到佢係唱高中低咩音

中國舞又bin

屌你老味

想瞓。。。

諗起disney

花蛆集集都提中國舞

擺明

乖乖地做醫生算啦

笑死 中國舞

個醫生又靚仔咩

好難頂呀屌

花蛆咪撚跳啦
一起身霸左半個mon

做返醫生咪幾好

唱到撻晒喎

Timo

好撚癲

Hugh Jackman好j好多

算啦 都你做返醫生

笑撚死少林功夫加長歌跳舞咁

叮走佢

屌 笑死

屌花姐開始有幽默

幾難聽下老實講

三個女人不如開個節目
好撚好笑

做咩要唱呢d
又唔係勁
是旦唱首流行歌輕鬆入圍啦
拎黎衰

Eric Kwok個樣都幾好笑

腦科醫生 呢4隻字夠啦

都幾好笑

真係 完全係荀盤

一陣入到彭組睇下佢仲笑唔笑得出

係咪做緊手術果陣練

醫生d英文......

掉碗

Eric 個樣

我齋講佢外型加埋又讀得書

希望入

好難聽

屌咩 點啊 大佬

幫自己check check個腦先

有啲夾硬

屌，完全投入唔到首歌囉

走啦屌好難聽

花蛆好鍾意鞭中國舞

Opera 搖搖 中國舞拋碗

俾佢入啦，佢好fun

唔出聲都有啲有錢仔氣場
出聲就出左事

想像唔到有一日喺醫院見到佢會有幾想笑

American got talented 咩

一唔係女就全女

可能佢識冧仔啦

法治有險可守

屌你老母

做返醫生啦

屌係醫生又點
難聽

好想佢入二汶嗰組
同中國舞一齊表演

合肥集技團

好難唔信係劇本要求
2汶變左導師個格臭左好多 同隔離嗰閪彭導差唔多

我想睇

佢唔做明星都溝晒啲女
留返啲女俾各位巴打

disney啲歌冇咁悶

不如表演醫人可能仲多燈？

手足

唔怪之得陣仔咁冧花蛆

其實係佢哋嘅世界係8個鐘前嘅野

唱到咁，合理啦

點解唔好好地做醫生

回一個cm推咗3版你哋好癲

阿芝濕撚左

有樣都無用

醫生唔表現會好啲

抵0

用Hugh Jackman同造星level比

因為係音樂劇（musical)唔係opera

可能係嚟識女

上一個靠個樣都三盞呢個起碼一盞啦

屌 又3紅

其實大家係咪先入為主？

阿芝 恥笑

佢個package好正
我係男人都覺得正
但唔包括歌聲

醫生好正

呀芝尷尬笑個樣好好笑

佢係咪以為呢到係香港版america got talent

？？？？？
上個條女有樣但難聽 3藍
呢個靚仔又係難聽 3紅
點樣

下次試下着熱褲
Joey Tang會比番盞燈

唱opera幾新鮮

真係格硬唱

唔知點解佢係做認真事但好好笑

Diu

咪係囉 頭先揀樣既點解呢個無份

係咪佢人生第一次失敗

Eric kwok 講得岩

比一盞燈喇

不如繼續做翻model算

點解會咁

講野咬字都有D怪

佢上唔撚到個key

無show腳

Eric kwok: 唔係女, 仲要咁靚仔? 屌多幾句先

diu 醫生又醜又唱唔到opera

佢淨係見女先㩒

Iron man你條撚咪軟賴賴 唔係女

因為佢多左條j

識到小妍

opera係咁嘅咩其實

型 學歷高 有錢
已經屌打9成香港人

Eric Kwok: 始終係一個比賽 你冇腳

唔同路線 佢明顯走Decent成功人事老公路線

今次Eric公道

根本都唔識唱歌劇 ...

你J女個時咪唔軟囉

因為唔係女 所以Eric同Joey唔會撳

有D mr bean

強尼又幫拖

唔撚係嘛？咁都冇燈？
on99

自己去唱opera有咩計
Play safe過左啦

靚仔？
林卓廷

好慘

Eric kwok : Pronounciation ~

SOSAD 咁就走了

痴脷根點唱歌

靚仔？ 咪玩我

還我醫生

男嘅都work?

係咪打算入viu溝下女咋

啲評判見佢係醫生 講野都留力啲唔敢踩盡

全尼又出手

好啦 我要番timo先

醫生咁有noise 都咁快foul

真係唱得唔太掂

強尼真係好正

翻手術室等啦

荀盤王

好悶佢講野

抵死 做埋啲鳩野害死自己
好地地唱首歌你都入撚硬啦

一到男人表現
Eric Kwok 啲評語即刻勁mean

全尼又幫人r燈

咪要請返first a

好謙虛

咁又啱喎

做醫生咪幾好搵

讀醫咁辛苦唔好哂左佢

繼續醫人

Eric Kwok 一係仔啲評論就咁專業

答得好大體 醫生係唔同啲

珍

把聲唔夠厚

走嗰陣唔戴口罩嘅

佢粒墨好阻訂

講野幾溫柔 男仔都鍾意佢

唔通你做冠軍會唔做醫生咩

個個牙醫咁

琴日仲以為好勁

靚？邊度靚仔啊

A Whole New World~~~~~

做返醫生把啦

其實的確唔好聽

周一嶽屌打

冇咗個FA

冇左個first aid好唔開心

痴利根

生得都高183cm

好耐無見過講野咁正常既人

不過醫生係得體嘅

睇得出好生長環境同學識真係好唔同

First aid

岩呀

我expect醫生會唱到佢咁先揀opera

冇咗個firstaid

強尼幫到盡

gay ?

醫生走講野都幾得體

小夫都幾黑人憎

無咗個FA

典型醫生monotone

筍盤

覺得係因為佢係醫生
好似志不在入行
先3紅

9成？？？
9成9啦下話

冷血到

我哋無左個FA

阿拼?
好支那feel

醫生講嘢都幾好 睇落高EQ

Gay佬拼

好gay 呀個樣

俾夠鏡頭Ansonbean未

林一峰

醫生態度好好！

成個林一峰咁
畀二汶啦

同田中差唔多樣

咁似星1大輝

個腩

嘩成個陶大宇咁

呀dee

二文會唔會諗起盧曉彤

更加覺得自己係0

呢個咁似田中

醬爆

同田中 一樣樣

真係好樣衰

班人可摸以唔好再著三件頭得件背心

呀芝竟然冇㩒

個feel有小小dee gor

擺明上黎玩下姐

有啲似啊dee

林一峰type

王祖藍

如何喜歡你～

呢條友好似Dee哥

呢個人一望好屌魚feel.. 加埋把聲...

有d似呀see

仲要腦科 上流社會人士嚟

果首其實係musical 唔係opera..

好撚gay

有冇ig 呀

田中2.0

屌 好似佢阿哥

佢哋三個夠mean

呢個真 成日聽到啲人講嘢一舊舊就想死

G 味濃

有啲gay味

Ar dee

好似醬爆

呢啲事後VIU 實會簽返，醫生肯的話

崔健邦

咁許廷鏗點計

好可愛

各有各喜好 呢啲有肉地先最正
我食

仲要係apa 一定係gay

真

機會留畀真心想做演藝嘅

William hung

搞唔掂

屌好過林好多啦
上個夠吹到仙女咁啦

小魚咁喎

泰臣

嘩屌

做乜鳩

屌 的士陳

我都覺

開個醫生與你 ViuTV 版俾 Jensen 囉

似乎又係0仔

最好的 尚未來臨

有聲

仲要著依件衫 好老土

做乜撚野呀拼....

好似泰臣

好似章魚誠

成個張如城咁

好想俾佢屌

蝗味濃...

唔係同一個人咩

醫生個ig每f5一次都會多左follower

睇開全美全英一丁嘅人一定唔比佢pass

又唱蝗語歌

好似張如城

dee樣

個style好似小魚

APA畢業俾啲咁嘅表演質素我

壞掉了

都係唔好唱歌啦

打 Jensen 就會出

好似William hung

救命
尷過阿輝

真係似

好好笑

唔 好 再 唱 蝗 歌 得 唔 得

唔錯wor

呀dee影子

@陣仔

似

屌我啱啱同花姐撞咗表情

個ig係咩

真係好似

唱lala

你想下好喇

好撚煩 影復活區都可以唔洗次次都係fo去佢度啩

會出厹神

排隊

件紅色衫係重點

屌魚難頂好多

Gay 老名

覺得大輝吸引D sorry

尖叫未？

唔怕咩

踩完人工都高過佢哋

中國舞呢

個旁白講埋d野好on9

link pls

佢應該行呀dee路線

陣仔轉咗口味食花蛆啦

俾我就開個醫生節目俾佢

屌，呢個阿拼係咪出嚟攪笑

前面buber都演戲入咗啵

完咗屌妍好悶

宜家倫敦金?

so far咁多個參賽者佢已經叫唔差啦

港版恐怖醫學

樣似Dee
格似大姨媽

唔好阻住我j女

好有阿dee feel

讀完演藝啲taste都咁樣。。。

咁抵讚

好啊deeeee

有阿Dee 就夠了

呢個黎搞笑？

泰臣咩

Dee gor

呀dee2.0

無星味你幾有實力我都唔想睇你

dee?

曾贊學

張相正過真人

章如誠黎

大撚獲
尷尷地

好尷。。。

==

連個表演都似呀Dee一開始入50強個表演

個樣都好gay

Btw 佢淨係可以入二汶嗰組
彭秀慧都冇嘢可以教到佢

做戲 懷疑要dee gor lv先入到

岩呀 DKLM

還我廣東歌

尷到

仆街呢個表現同睇泰臣mix鄧智堅一鳩樣
apa啲人全部都係咁?

我第一下又係諗起呀dee

dee gor

Buber正佢好多...

把聲

Dee’s family

好舞台劇
以為見到牙祖

on9版阿dee

把聲唔好聽

Dee 2.0 lol

尷到。。

諗起阿dee

真係好阿Dee

呀dee嚟嘅喂

諗起呀dee 但呀dee 冇咁造作

阿dee識跳舞wo

諗起未整容黃曉明

佢把聲幾好聽

我覺得似泰臣

泰臣+呀dee

把聲⋯

好話劇feel

咦 有啲Dee gor嘅影子

有少少阿dee feel

今屆有dee同poki

package姐
星一個oscar公子都唔靚仔
但有錢仔氣質

佢把女聲好聽過真聲

好熟面口
佢做過咩

話口未完真係dee式表濱

咁點解我唔睇返阿dee

基佬跌機會

佢果陣仲係學生掛

好似阿dee

好尷尬

talk to me…tell me your name…

不如搵佢返嚟代替suzuki

屌 起雞皮 好嘔心

有冇醫生IG

較快1.25倍

做乜鬼

跌咗個機會。。。

1.5倍

舞台劇演員啱佢

幾可愛

又幾撚fun

好撚尷尬

APA style

把聲咁似呀Dee

阿dee好睇好多

做咩事。。。。

好撚尷同變pick有咩分別

Gay會

後面睇得好開心

今集都幾悶

av 獨角戲？

你係咪見到dee?

佢把聲好入咪